頹撚秒回

秒回你又點話

Refresh refresh

推

搞乜咁頹

比人排

有人

活像受罪卻又離不開

柏宇喎

如若非心所愛

咩柏宇

大台柏宇啱啱唱完

電視機壞咗

係街食緊飯